Freesync 問題請教

用緊 Samsung c27fg70 當啟用 Freesync 時，會強制將響應時間同亮度調到最高，冇得手動調校，請問所有Freesync monitor 都係咁? 定係某D 型號先係咁?

因為太光唔習慣，冇開到Freesync。

唔係，行freesync可調光暗

謝謝，原來係響應時間問題。我搞錯咗。

響應時間一校到"最快"就自動100 亮度。